「虹の彼方に」好聽到日日loop

百聽不厭

Btw 係咪暗示咗尤吉歐會死？